啱啱瞓醒，上帝力撐嘅趙佩玉有無贏到？

上帝連紅海都可以分開，贏個立法會議席簡直易如反掌。

輸了， 只得3068票

3068係咪神諭?

贏左俄姐....

上帝係撐佢
不過撐佢落海

人稱「娥姐」的陳玉娥今次得票1,504票，比2016年大增兩倍。不過由於未能取得至少3%有效票數，5萬元選舉按金被沒收；更可惜是，以「娥姐」的知名度，得票卻只有首次出選的趙佩玉一半。

佢係有知名度，不過人所共知係癲婆

蛾蛆